做緊政府既巴絲打, 準唔準備簽宣誓

睇黎應該快殺埋身
仲要唔似之前話唔簽只係冇得升
而家直頭革扯
簽就留人, 唔簽就走人
大家點睇

簽就一世

唔是做緊嘅人先會考慮簽唔簽。你做緊就一定會簽。

簽唔簽佢都搞得你架啦
12港人有簽咩？咪又係咁
都唔知點解成日講到簽有幾大件事

利申：比我簽乜就簽乜

好中肯
我同意你

點解唔簽？

簽完照屌政府

黑驚可以移民
姐係簽左都可以移民
咁咪揾夠咪走囉

留名睇違反宣言
國安黑警早上5點拍你門